拍咗拖之後工作態度係咪都會相對地變得想HEA住做?

發現通常比較緊張份工/肯為公司付出OT都無咩所謂既人都係單身
而拍緊拖既人都好似對公司野冇咁上心
同埋會好care有冇得準時放工

啱啊單身人士人生只得工作, 全程投入工作好正常
工作態度因人而異, 關咩拍拖事

投你老母臭閪咩

我剩係知因為單身放工冇嘢做所以肯 OT

拍唔拍拖都對公司唔上心架啦
但就算拍左拖都要ot
只不過趕住走會將d野一個鐘做完
平時同一樣野做半日
一趕收工一個鐘做完

但有D單身過咗OT都唔會效率立即大大提升
會上IG打返張卡寫住"又要ot", r人關心佢多過真係想快快做完快快有得走

根本大部份要ot嘅工係入面做嘅人都係咁諗
‘係唔係都要ot架啦，咪慢慢做’
務求將樣四個鐘做完嘅野拖到一日ot埋先做完
所以唔關拍唔拍拖事，係腦細逼你，香港人就會搵地方走盞

睇下條友放咩喺第一位啫

睇你對自己有咩要求同用咩態度對份工

我係咁
自從拍拖後無心機做野

單身
除非係緊要事
否則日日番工專心做野，夠鐘就準時拎袋走人
反而拍緊拖果時番工成日要覆message, 搞到做唔晒啲野要ot